AOI family 算唔算最黑心假日本通

之前d片，高級人才visit 資料又錯，くら寿司又叫無添壽司(我係日本咁耐，只聽過人叫くら無人叫無添，都唔撚知係咪住日本。) 都算，我都存厚道無屌佢，依家發國難財害港人，真係唔能得